何妖14/9 23:58 直播重點

1) 荃灣辦事處被燒感到不高興
指出上一次7月22日另一辦事處被燒，警察還未拘捕兇徒是否代表警力已響起紅色警號

2) 指出和年輕人傾過，大部分都唔明「光復」是甚麼意思（「光復」一詞的出現是源於國民黨敗走台灣，祈望有天能重返中國，趕走共產黨所領導的黑暗歲月），稱年輕人是這方面的文盲，批評通識教育令人迷失、失去方面、已被洗腦，不願接受國民教育帶來的正常外國思想

3) 教協要被取締
現時教師不用去教育局通報教程，大多教協的老師都在荼毒學生，令他們叛亂
要求一人一信投訴教協

4) 稱香港教育系統爛，要修補好，教育局局長楊潤雄是責無旁貸
通識科應要列為非必修科，免於荼毒繼續

5) 指特首有好多權和法還未使用，她背後有祖國撐腰，應敢於撥亂反正

6) 不認同校方講法，認為上課前及下課後是學生自由時間，不能規管

7) 串皇仁舊生會革不走他，因為他始終曾是皇仁學生

8) 921清潔香港，希望每區有2000人，清牆（指牆上文宣、memo等為曱甴屎尿，又指牆上字醜、有錯字），平日粗口多是教協做的好事
另外如可行的話希望聯同路政署鑲回欄杆

簡單黎講
下一步我地要一人一信保教協
保住通識教育為必修科（但考核方式真係要改改，讀得好辛苦）
同埋提防921

要冷靜咁睇佢直播真係唔容易，希望幫到各位手足

睇得曬真係勇氣

希望對大家有用就好。。。

自推十連

推

樓主好波 知己知彼

幫手推下。。。覺得有用嘅話。。。咁我會堅持睇何妖9up架。。。

之前有睇過 但唔會 mark 重點

btw第6點係學校既講法？

有學校話覺得上課前下課後係學生嘅自由時間，人鏈之類都管唔到
但何妖就話要管

我都係第一次。。。因為921好似好大單野。。。擔心

光復」一詞的出現是源於國民黨敗走台灣
佢識唔識中文？

咁都睇哂 佩服樓主

佢921穴23吹到咁多人仲好, 幫佢備定案分散警力

睇黎中共點名左佢做撥亂反正既人選 拆墳前好似冇咁癲 當初佢搵班白衣人應該都係諗住打黑衫細路 點知佢地玩大左打市民 之後比人拆墳拆辦公室 睇佢都唔似d會忍既人

push

屌 中肯

第6點最痴線

我覺得佢又話林鄭又話楊潤雄都幾癲
佢有冇當佢地係自由人？

可能係我整理得垃圾啦
我唔太知果段歷史。。。

拆墳換轉係我都唔會忍到啦

*自己人

佢都幾撚叻，知道入侵埋教育就可以斷絕打後反共既人

搞笑呀 教協又唔係法定組織 取締咩鳩
列佢係黑社會 非法組織？

呢條撚樣成撚日想搞教育界

古時已經有「光復」兩字,並唔係國民黨年代先出現。

《晉書·桓溫傳》：“光復舊京，疆理 華夏 。”
宋 陳鵠 《耆舊續聞》卷六：“光復丕基，邁 文帝 大橫之兆。”
章炳麟 《＜革命軍＞序》：“今 中國 既滅亡于逆胡，所當謀者光復也，非革命云爾。”

建議拋書包前可以google下先

就算無通識科,香港依個局面係唔會變,除左學生,仲有好多人出黎遊行,佢地又俾邊個洗腦

香港教育系統下出了何妖

2000人, 咁睇得起自己

暗示每區2000人，位位$500
2000x500x18=千八萬

每區2000人非法集會, 真係不得了黑警應該搞唔撚掂, 駛唔駛要求解放軍平亂

921咪由佢拆
我地922又可以貼新上去
BTW唔該何妖拆完記得清理好垃圾

其實教協除左超市有撚做野咩

佩服巴打
佢話辦事處俾人破壞唔高興
好隱晦喎
唔似佢會激到紮紮跳既作風

咁多budget 每區2000人

巴打睇哂條撚樣直播 仲有埋分析

呢期維穩費好似鬆手咗好多

佩服巴打，但我相信佢係想話光復二字有反共意味

只能說維護通識科，佢想做嘅野我唔要俾佢成功

何妖隻馬星期三出賽，大家去唔去支持佢